Popo，你太年輕了。

警方：示威者全港流竄 嚴重破壞社會安寧

警方表示，示威者繼續在全港流竄，包括香港仔、小西灣、油麻地、旺角、將軍澳、大埔、元朗和天水圍多區，大肆堵路，破壞商舖和公物，嚴重破壞社會安寧。警方警告，示威者立即停止違法行為及離開，又說附近市民應盡快離開，保障自身安全。元朗警署報案室服務暫停，警方呼籲示威者不要阻塞緊急車輛通道，以免影響警方緊急服務。

PoPo，你太年輕了。你以為這個城市裏真的有那麼多示威者？其實都是我一個人做的，不然我再換個面罩做同樣的事給你看。

卧底狗：示威者，你太年輕了。你以為這個城市裏真的有那麼多示威者？其實都是我哋黑警全部人做的，不然我再換個面罩做同樣的事給你看。

完全駁唔到

解放军：卧底狗，你太年轻了。你以为这个城市里真的有那么多警察？其实都是我同志们做的，不然我再换个面罩摺同样的被子给你看。

今日 popo 明顯拉唔到人就燥，
以為有蒙面法就贏左，
而家不被捕＝撚到狗

蒙面法只係頭盤

Trump: Xi Jinping, you are too young. Do you think there are so many Hong Kong people in this city? In fact, it is all cia do, or I will change your passport to show you.

一係你就開係創意台
唔好係時事台玩膠
我地要推行動post

痴撚線